軍事信息戰和反騙術專家：美國正在經歷的是一場多方面、相當重要的電子信息戰爭

軍事信息戰和反騙術專家：美國正在經歷的是一場多方面、相當重要的電子信息戰爭。

查韋斯被刺身亡後，其子女曾私下透露馬杜羅一定能當選，因為計票系統來自查韋斯創立的公司——Smartmatic。